有冇做過 每日一篇？

其實宜家啲學生仲洗唔洗做？

最記得岩晒係基本 要排頭要睇禁得幾快

有，黑板功課欄直頭張卡過左膠做第一樣功課。好似仲有份數學

個陣做每日一篇有得進化隻寵
仲記得訪客隻寵好撚型
結果我日日做齊都進化得幾次

果時成日睇自己個名同鐘意果個排得近唔近

你個每日一篇咩年代

我果個得黃色一版野 提交 睇成績 就完

靚左

唔知邊個網上閲讀可以開原始碼就搵到答案
果時成日咁樣拎滿分

有，用按鍵精靈做

同我哋十幾年前個logo無分別

細細個識開掛

有

中文一份,英文一份,數學一份

諗起以前小學真係覺得呢D練習ON9

諗起細個家貧冇電腦
要去圖書館做

答案肯定係最長嗰個

乜仲做得住

我記得細個好鍾意做每日一篇

有冇圖

細細個已經識鳩撞搏做完

登入--->亂禁--->睇下成績--->close

好掛住隻爬龍舟小遊戲

小校園呀?